[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5393)

弱智 次次都買緊封

智甲比多球啦屌你

屌點樣唔買德國

入啦

智甲快比多粒

半大

今晚有冇人撐有PSG球星達斯拿正選既德國?

智甲比多粒啦

d人腳好撚勁架咩？

主入得唔得

智利大學你威返一次咁多啦好嘛

西班牙係咪買唔過

都得

高路高路禁屌緊

五位巴都買

智甲比兩粒

德國喎。。。

咪又係入唔到波

一粒都唔知有冇

大學單刀唔撚入

開夠下盤 係時候開返兩場上盤了？

NAC

yerin咪撚重心先黎反底

西班牙讓咁多 唔買啦
德國單棍大船

Master g燈唔死NAC

半大24

荷乙比多粒黎 皆大歡喜

點智撚大學撚完半大 撚全大

仲差一球

又唔撚係入 假封幾撚多次呀 屌

垃圾智假場場都絕殺
得你地冇

2.5b jump

斯洛文尼亞 真係唔派。。。

荷乙

屌你智障封撚左幾次都無波入 唔知封乜撚

入多球啦屌你老母

屌你老母頂撚住咪又絕殺 呢兩日絕左幾場了

0245 德國 烏克蘭 塞維主勝

屌你老母NAC

德國隻船大到

又要出補對家平手盤大法

有冇清買瑞士？

荷乙比多粒啦 屌你老母又撚

角大算

半大又開唔到 全大又開唔到 智甲真係鳩

邊場

智障甲

荷乙真係撚狗咁撚

仲要開波秒入

斯洛文尼亞 真係唔派。。。
斯洛文尼亞 真係唔派。。。
斯洛文尼亞 真係唔派。。。

智甲俾多球啦

真係屌佢老母 比多粒都唔得

西班牙太深 唔敢去

半大針 大學放棄了

冰射門 兩隊波都唔射

On撚79 望左咁耐一粒都無

德國？

智利大學贏波最後機會

好老套 跟往績踢

隊垃圾邊識入波

Nac拿拿聲入多粒啦

買左9.5s係咪要驗腦

Spain 12m

......

上盤瘋

下盤手足點頂

Ramos goal

德國入未

瑞士對上一次正式比賽主場輸 係好耐之前
但我買咗德國

master g真飛 荷乙半細收

我想問Master仲有買咩

西 德 國

核心入波 沙基利都無 你懂的

瑞士高原主場吊打

智甲大波慘死

屌...

黑撚到 日日買大波上盤唔中 今日4場買細波下盤就秒goal

2.5b又開唔到 唉

想死

同晒路

好絕望依家

10,1,100

Me

lm

有

Lm

我

智利大學我屌你老母

中撚左先算啦 99％唔中

唉屌你老母智障甲
又輸 真係想死

上盤條路真係好難行

+1

西班牙果場

10，1，30」

避左佢半大
全大都開唔到

300

你依條中到可以還神

又話高路高路好易大波？

成功燈到半大 唔知全大會點

不了

真

斯洛文尼場波有問題？仲未結算
定垃圾馬會正常發揮

德國會唔會有兩倍

係咪呢兩個國家太細

Bye

德國戰車goallll

屌咁快入 都未足水

德

根叔

快到

無入球入貨入貨

次次等等下都冇

為左睇場智甲
無買2:45

個d咩土耳其 拉脫維亞入未

都肯定你老母一定係到妹到90分鐘

根度簡都識入

希臘就咁半場完10 1 100

sane入番球啦咁耐無goal

一定要係我

me

頂住我個半膽呀

仲想屌鳩佢有brandt憑咩出佢

ok

成日睇錯你個名以為係自己

射錯龍 定送角

係戇鳩

我睇到呆咗

德國個19號唔敢起腳 廢

睇角細 條撚樣咁送法 好撚誇

辛尼係撚咁妹

下 仆街 原來我手殘買左烏克蘭

早響啦

啱啱先睇到

呢招幾新穎

我屌你呀

瑞士憑乜排名高過德國
成班友踢學界咁撚樣

咁穿盤未

準備

德國後防幾差

Suarez->Juventus

科xx半和24

塞爾維亞唔係幾對路 又針

德國被禁屌

針

半一又4

又針

德國做乜撚野呀

科索沃快入啦

德國長期比對面控住黎踢？

德國班後防睇到驚

西班牙咁易？

拉膠goallll

cls ramos入兩球 點玩

荷乙3.5大未

斬手指

拉膠咁樣頂入

拉膠 踢前鋒？

唉我屌你老母

全靠你

唉我屌你又同路

辛尼好撚柒廢

唔屌你 但下場買咩

明明買西班牙 點解變左烏克蘭

歐國聯90%上盤

反手 重注左幾多

辛尼吹大左

其實Master副身家究竟有幾多

收到風40k

其實你係咪買哂兩邊比歡樂我地

吊你老母 反你媽手 都話本身買西班牙

收到風400k喎

烏克蘭波都傳唔到
等456

今日買親啲半大都唔中搞到輸返轉頭仲頹

德國19號 一定要換走

中

因為國家比賽真係講實力
唔撚同啲聯賽 莊家收晒風

3-0

3:0

德國呢 屌

我跳樓先

西牙勁到

唔關佢事

快

法迪

bye

白蘭特啦

科索沃求你追和

快撚啲死

德國入多粒喇

快撚啲

5場波可以揀到場0:0

烏克蘭反cup 101200

塞爾維亞半一點部署

塞爾好廢

挽留

留返黎做自己帛金

德國咁嘅人腳唔穿講唔過去

ifc的士錢我出 你走啦

屌你

名都唔留

睇場面都知
烏克蘭守垃圾唔講
反擊禁區都去唔到
傳多腳都斷
西班牙成班新仔搏表現等主其他

等死 同英乜柒一樣

唔洗lm 冇可能

屌不如Master講五點之後買咩

訓覺唔柒賭 玩黎玩去 贏一輸一

都講左閪陣 仲讓低水 一定開到

留tg 派你

科索沃食屎

0500 帕拉尼恩

你咪呃我

土耳其想半場00？

你今日買波有冇中過？

德國後防廢 前面又唔生性

希臘俾多2球

德國快入多粒

達斯拿係咪食過鼻屎佬d鼻屎先入到選架

科1-1

可能幫佢r j

?

瑞士啲攻門仲有威脅

又要Block?

車仔未來之星入未

Gchi

.

大部份都有po飛 自己睇

瑞士中柱德國班後防訓撚醒未

一次出晒 美職

仲要有真飛

開青爐未 追唔切

我真係覺得Master反手

如果5點贏番可以考慮吓

快撚d全格啦

唔好啦

sane吹大左

肥kong

發現佢只係買高水波

開心味 我連針

好撚腳震

一齊跳

提款

肥kong買咗？

以前好撚勁

屌你老母辛尼訓醒未啊

屌你老母臭閪辛尼你做乜撚野呀

仲有幾多本

Sane廢到

輸緊2000 提走500唔想再輸

垃圾辛尼，廢物

瑞士已經無papa 列的斯坦啦 沙基利

上場已經屌SANE 屌到仆街 今場又係咁廢

換撚走辛尼啦

辛尼

而家好撚廢
應即彈即射啲波都上兩腳
呢啲隊友好難夾

食撚屎啦sane 2打2都踢到咁

Sane 連控波吧都做唔到

6皮 本身諗住贏夠5000走人 買股

換撚走佢啦on99 2打2唔傳 死帶爛帶

德國既後防都幾牙煙，辛尼垃撚圾

用個500買帕拉
再post飛

點解你咁多錢

屌你個腦漏左係鏝呀

後備冇攻擊球員

剩幾多

得啦每注買200。都要輸300次先輸晒

NAC 3.5 big ok?

徳國前面兩條仆街逼害半大

以前1過3係基本

辛尼依啲無圑體意識嘅智障永遠都只係垃圾，啱啱其實應該要傳波就即刻短路，垃圾

Master我見你咁慘我醒你一場
華斯高半和 呢場大注追番

覺得你會撚我 不了

辛尼真係小丑黎

屌你啦

你咪自己買少少試吓囉
我同你講我今日旺 單雙三串一都中

我了

點名 辛尼同華拿廢撚到仆街

次次買半大都係輸呢兩條仆街

有冇飛睇

中你 留th

頭先咪擺過囉 三場單

德狗前面三個廢撚到

想剷撚晒辛尼啲頭髮睇下佢個腦係唔係到

我就小注半和

佢下半場會HAT TRICK

諗緊幾時跳船....

名校仔一粒都冇

最好係 唔戴帽我剷撚晒佢啲頭髮

無人屌荷乙？

比達入未

吊完可以點 佢會即刻入三球俾你睇？

威爾斯就係咁

半4
8.5B送錢🤔

巴甲大波易到又送錢

賤種名校仔 一到主場就撚狗

炸左

兩場1.5大未

NAC上盤都開唔到

場場456 會斷腳

屌你老母 巴甲 炸完未

買咗德撚半大可以屌邊條撚樣

辛狗

屌!!! 炸完又VAR 之後同我講無補時 好撚野巴甲

終於換走左辛尼

辛狗88

Brandt換走辛狗

德狗快穿盤

荷乙0-2

屌你老母 nac 心靈又中
有無咁黑

又輸絕殺 屌

荷乙絕殺穿盤

想問下辛狗係拜仁可以踢咩位？

後備

白蘭特幫幫手未

預備組la dllm

德國快穿

土耳其炸 炸完對家入未

支持

紅埋

前面7 9 19加埋嘥咗幾多機會？

咩料呀 炸完紅牌係咩事?

3條友踢出國家隊啦

半一上盤

真係好撚廢

依家到達斯拿

我都想知

塞w 派1

上半場都miss一球必入波

係

德國想表演花式開下盤？

1$?

大國國家隊真係全部賤種黎 成日入完一粒就妹妹妹 妹撚完未 一係就門前飛機

屌以為土紅

起碼半格啦

紅左仲勁出嚟未

西班牙正氣

塞w 岩岩果到10 1 100

過多陣土fg算 塞狗花式強開下盤

ME

啱啱想講難講就1-1

我屌 1:1

真係廢物 後防

德狗我屌你全國
Fake do

睇撚到嬲 呢隊德國

德國和波會死幾多人?

德國我屌你老母

死撚曬

唔會因為會輸

我都覺 想買

幾個必入唔撚入
班後防又on99咁
抵輸啦

德國隊慕尼黑空難啦

其實大屍拿仲衰過辛尼

半一上盤等於撚狗

德撚垃圾到

紅咗件都入唔到

德國贏唔到改名算

反而撚狗西班牙最撚正氣

德國快入

以和為貴

德國隊? 2014世界冠軍? 睇過?

瑞士 上佢老母

屌你老母全隊德國都係賤種嚟

你以為未完場隨時贏波輸盤都仲得

屌你咩

呢隊波世界冠軍？

瑞士ng gogogo

土耳其啲攻勢

德國後備唔似有一個人識入波

似瑞士再入

入嚟個10號交失球波先11

德國pls...

上 手足同唔同路

唉上盤條路真係難行

我買左德國

長買下盤係咪賺到仆

笑死 最撚狗既西班牙就真係踢出風釆 德國真係... 又令我諗起 世界盃 輸埋比韓仔 不如出埋局啦

70分鐘買瑞士算

射撚左去邊

換走達斯拿未

德狗啲撚樣龍都唔識中

12m未

德國W 2.58倍好吸引

依條友真係廢到一個點

慳返啲錢食早餐

收到

半一詩

人多打人少傳返俾人

聖保羅 國體會 又要叫cup

瑞士主場真係咁撚勁？

今日半一開晒下盤

在座各位都係垃圾

國際賽真係多多錢都唔夠輸 今日鹿贏果啲又嘔返出嚟

老老實實 德國好似踢到踢少一個咁

根道簡係咁交失波

點解贏就永遠贏半 輸就輸全

本身都廢

唔係鼻屎佬屌過點打正選呀

烏克蘭goal未？

1-2未啊屌你老母德國 吹撚大晒
呢輪國家賽啲大國全部撚狗

路維好心咪再用呢個陣
攻又攻唔到
守又守唔到

巴黎又係咁 換出黎永遠無影

添姆入波未牙

買左點goal

尋日冇撚 係德國賤種姐

你定啦

無特色既球員
完全唔知勁係邊

英撚都係啦

如果德國贏唔到 真係會比人屌死 第一個比人屌死一定係教練

華拿得5.8分 全隊最低

今年塞咁垃圾

隱形人

上場433好地地，係臨尾柒

踢得有d起色拎rc可以點

土耳其0.5/1

瑞典傷出 德國win入手

如果德國全格 我戒賭

軌買咗個廢柴返嚟

林伯有睇呢兩場應該唔會買

睇唔到德國贏波嘅可能性

瑞士

德國有冇人大角

英撚唔算啦 冰島>英撚

5x1斷塞

+1 等英超

半格都偷笑

達斯拿我屌你老母

德國試吓入多粒？

全格

德國贏波界賭波到抖暑

德國 塞 全格 我唔賭一星期

點解要換走sane???

德同塞有半格我都戒了

換都換帶屍拿

啱啱個野俾人偷左個波 廢撚到

德國俾個半格我都好呀

我上次睇佢踢歐霸定歐聯都好撚廢 成場浪費單刀

路維仲唔換人 真係服左 要入一早入到

瑞典頂住

梅拿打呢個位一早456

土狗入未

瑞士嚟

瑞士近20場14勝5平1負
今場輸埋得唔得

土耳其如果一粒都冇 我死

屌你老母賤種德國

人生注咗德國 唔好搞9me

兩次買德國都輸錢 正仆街

Leno心諗仲衰過係阿妓

後備有個踢門興 咁都唔換出黎

土狗快入

針 IFC見

先生 我地係唔係活係同一個世界到

德國和波死好多人

排隊

西班牙半3全3

瑞士守和望羸 德國換完人好似仲衰咁

預埋我

可能輸埋

7連輸比德國

半一盤 贏唔到不如輸埋佢

國體會Cup味

瑞士仲入肉 針

VAR 12M 不過如果你買左九成都無左

我斷咗五位巴個連勝

西班牙

屌你老母賤種德國 屌你老母賤種德國

西班牙分兩球比德國啦

8.5b都死埋

正氣牙 4:0埋 德國仲柒緊 成隊不如出局算la

吊你老母 真係冇

瑞士頂住
岩岩打錯

德狗空難死可以？

即刻入！
2:1

假撚到 咁都計12m

支持幕尼黑空難
德國隊死全家

1:2

Ok?

今日被人絕殺左3場
比我絕殺返一次好無

有鬼用咩 依家先入 2場巴甲都係賤種黎 一場炸到無半主半客 一場出番黎就入2粒 撚半大

有冇8.5b

過關爭德國

下次見到達斯拿正選直接買對家算

冇拜仁班人好撚廢

德國絕殺做一晚球迷

以為塞有12m

等死

求吓德國拯救波台手足

塞德是但入一球啦

係買對家+和波 佢點都會入完一粒之後撚狗

瑞士又唔攻下 德國又垃撚圾

德Next Goal集氣

有西班牙唔買走去買德國

瑞士打5後衛都攻得好過德國

珍

算了 德國連波都傳唔到 廢到

8888 -1

頭先NAC都絕殺，德國絕殺ok?

連烏克蘭都贏到瑞士 德國可以打和 早d出局好過啦

屌你德國好似好耐冇射過波

德國報數區
-10k

交叉定

劉舜文把閪聲好煩

-5k

瑞士已經有攻架啦 你不如問下佢對手想唔想贏先啦

冇人買角咩

土耳其0:0 cashes

走啦

買緊8.5即刻有角

-2k

塞狗夾埋高拿洛夫仆街啦

瑞士糖頂實

土狗快手

我買左 但唔似開到

仆街 唔記得買波膽 1:1
好似好多場77台一播就1:1

我本身9.5s但俾瑞士攻到我跳船

你會後悔

半場都過唔到

西德 意波都係

德國絕殺一世球迷

-2k
垃圾德國

德國贏到半格
贏個啲捐曬佢算

係呀屌佢老母 冇人提我既

岩岩俄仔差一角 易家德狗又差一角

輸水好過輸曬

德國呢隊波全世界睇好佢果時一定柒

高手

神8

我都係你講先醒起

琴日咪有人講左。。。

唉屌你老母

英德兩大賤種國

其實大屍拿左右腳 都唔撚射不如斬左佢？

屌 唔知今日有播

差1c

德國真係好hea

德國..

巴甲3.5未

一d 威脅都無 cls

瑞士頂住 聽日食一箱瑞士糖

塞爾維亞空難集氣區

其實英德法都係

投降了

捱眼訓輸錢真係好on9仲要輸比德國

德國斷我兩條過關

連續兩場卡一角

同法國一樣

德國空難支持區

炸撚咗456球

手足番黎未？

2020仲買德國

補3 屌佢老母

成場波都唔知做緊乜
前面又無把握力
後面幾次比人劏穿輸半單刀
啲後防轉身又慢又剩

德國有心玩野

唉 好廢

都唔明點解上場西班牙唔炒7佢

德國0:2南韓

上半場大把機會 都唔識入 一到下半場就妹 妹到比人入埋先醒下

屌你德國

我個名

聽日九半堂，仲要輸錢

有醒過咩？

德狗

On9德國

仲要即吹 痴線

德國又輸dllm

屌你老母德國

德國隊根本唔想贏
得返30秒都仲要後場組織攻勢

瑞士全格

西班牙: 我大炒另外2隊 都出線 做咩要認真
點同德國 入完一粒當自己贏硬

支持，呢隊真係冚家剷

德國真係好屎

屌呢隊真係賤種嚟

diu 呢d 友誼賽一d戰意都無

依場真係經典 我仲好記得係公司同班同事一齊屌左出黎

半一上盤 又全死

屌你老母德國 尋日羸個D比番哂出黎

再有德國隊嘅場次一定追住對家嚟買 屌你老母

輸撚到個戶口乾乾淨淨

巴甲唔好再入 冰到完場啦

德國都攻唔起
半場唔係俾人拍甩就係自己交失

跟住就會羸

班德國狗仲笑笑口 痴線

兩場半一上盤都輸
反而西讓1.25正氣穿盤

same 有冇人派

巴甲立即3.5大

友誼賽啫

失控

屌你老母達斯拿真係垃圾

屌你瑞士把握力好d啦屌

收少萬幾蚊，垃圾德

5位數 一出水 大船

垃圾德國？

戒賭了你老母臭閪德國

上盤瘋輸死了

2k

屌你輸番尋晚提子牙個d錢

達斯拿 辛尼呢兩個冚家產幾時斷腳

根度簡呢

個星星真係仆街黎

德國全面賤種，政治、足球

辛尼上半場2打2 唔撚交我屌你老母臭閪

佢有入波唔係佢德國輸鳩埋

中前場都廢 不停甩波

屌你老母德國 -5k

佢起碼入左粒

Link?

who needs Bayern Münich?

有咩可以和波都冇9c

你地繼續玩 我決定del app繼續戒賭了

戶口最後1000 鳩買單雙 聽朝見我唔到即係戒賭了

出完水 咪又係叫人玩外仔搵佢
走左一陣數 就貼人資優上黎 咁無品
得星星 性病佬先咁仆街

真飛？

德國全隊落地獄啦屌

好似識你咁

屌你老母德國塞爾維亞
針撚左5k..
賭撚左全日,賭完馬又賭波
而家仲要捱眼瞓睇
到頭嚟乜都冇
都唔知為乜

狗會封哂 點買0500

帕拉尼恩斯 all in

戒賭啦

今日玩鹿+500又輸曬係半一上盤

今日買狗會 一注都好似未中過
江原
保加利亞
安圖
匈牙利
德國
靴蒙特

6場有3場輸絕殺

唔好買半一上盤。。。

我而家直頭想斬手指

發現之前賭波 場場輸都係同你同路
原來係你

德國前面個3個幾時死

封哂點買

帕拉
戈亞
新英倫
3x1

賭完成日輸返之前贏果啲感覺仲on9
哂左咁多時間度波睇live最後乜都冇仲要嘔返出黎
健康又冇錢又冇

Leno 心諗點解仲難打過阿妓

阿妓有時都識cup...

琴日啲波太正氣搞到今日買多左上盤大波搞到輸到仆街

入啦嗎？屌你老母

迫害3.5大

國體會

唉讓和想死

兩場3.5

美職買乜

咪又係要俾我 屌你老母炸炸炸

會唔會係咁

狗會又嚟仲有兩場巴甲又買唔到

戒狗會啦

好心佢 都無咩好買 仲成日維護

唔想用 我會拎去打麻雀上次先輸完

巴黎人？

係呀屌

巴黎人好廢

巴甲有冇水

之前玩樂游牛牛比佢陰

我會拎去玩8+6同21點
所以唔玩巴黎玩皇冠

巴甲兩場讓和隊到埋個口到都食唔到 on99

食屎狗馬會 個個鐘都有波先黎封

我手痕鐘意打麻雀贏完波又輸返

我追大波追到斷就算

1-0

屌你老母又唔俾我買大波迫害

成日同自己講入錢唔可以再玩
結果都係忍唔住

屌你老母.... 又係咁 之後一定係半大全大埋

華斯高極限按屌

被人

已經唔關我事 本身睇好半大 點會狗會封左

整條2串1 德國上盤串希臘客勝
俾和波德 食咗條飛

幾點維護完

全中肥肥

G持G蛇

真飛呢

走寶

多謝你 半主追曬德烏數

甘美唔敢買 隊波唔識贏

新英倫今次仆街 比人燈死

世界變巴甲場場開大

甘美 細波波

3.5 bpls

和波走盤算啦屌

Yerin重心又輕鬆半格

自爆？！

屌0:2
訓返算

波都開埋先睇var?

甘美奧開到半大止一止血

1:1

又話瞓

0645開返美職
買埋堅訓

收到錢 就爆人資料
佢個爐收返啦

華狗 炸你老母西

無入球1.083變1.12，要入波了

屌..西班牙入咁多做乜

德國

red bull定廢城

廢城

下面果個咁熟 邊個嚟? sana?

一定廢城啦

今日美職都幾早

NYC 半大 gogo

睇黎 廢城大船

紅牛

紐約紅牛啞火難破「城」

Jump...

外仔都針?

費城0/0.5
辛辛 1
肥朗 0.5

0730有穩陣角水

紅牛5碼飛機

改咗名唔認得

力做半細

紅牛細波

fire角大

咸爺對波好頹

matuidi同埋higuain出得未

芝加哥
10.5s

過關做膽 單頭大注 最適合

紐約城入未

緊係味
極度懷疑整對波出嚟場場買佢輸波賺錢

仆街 美假細波日

半細全大

廢城2打1 咁都撻Q

NYC 半大24 唔中就食2手飯

2隊NY 把握力都極差...

你以為馬會精選流4啊

應該紅牛1000%

而家信啦 狗會真係無死錯人

甘美奧又半2全2 屌那星

明白就好

入波紅格打失波紅格

咁搵定邊到有二手飯食

8點個場準備秒goal

紅牛2.5b ok?

買咗細

NYC 個場 散緊步 ？？ 兩隊好似唔撚識攻

火焰0:1

Goal了

紅牛唔刷角

垃圾 秒輸

芝加哥怒刷角

角呢屌你老母

美職全日細角，唉

廢城goal

咁你準備定收錢啦

諗住捱過半場1.5

可唔可以全部半和..再踢下半場阿屌

完了

明尼路
革命

NYC 半大24

紅牛半場追和

廢城唔係又一球到尾呀？2.5b

全細角

垃圾甘美奧

明尼路入未

紅牛追和阿.

0800頭5場 美假全半和
即10 3 100

廢城 英撚

賭狗會真係好on9
望住半一上盤被人追和冇得補飛

輸撚完錢訓一陣又震起身返工
賭仔悲歌

好

6場先岩..sorry

芝加哥撚屌半和呀仆街

3c 半場開9.5 咩玩法

有冇nyc報數區

甘美奧中肺炎 踢嘜鳩

20分鐘1c
睇我收蚊

火焰半場追和

派錢

Miami

Goal

明尼
革命

係咪和晒咁好笑

半和頂住牙

miami出matuidi

碧咸2.5b

Miami上盤得1.69 贏撚硬？

唉你老母英撚又俾人cup

都唔勁 得個名 吸飛能力一流

新英又被㩒屌

0:1 買左火焰半場贏 go

Miami 半大 100%

想要碧咸對家

買佢先唔正常

如果出齊higuain matuidi買唔買

咁買佢起碼會叫正常先

美職一輪全大波大角 一輪全細波細角

追數系列

唔要碧咸隊了

半埸買德國2.5s 8.5s易到

明尼比多粒

決定買-1

邊個勁 無個識

無左碧咸隊既

明尼蘇半細

馬度迪

個龍門勁

最鐘意大果兩隊

妹下妹下

榜尾

明尼路整多粒

紐約城肯入未

炸

碧咸點撚樣

羅湖城炸左？

紅牛唔刷c點cup呀屌你

碧咸隊踢930

紐約城入未 想點

呢埸踢假

行雷就斬喇dllm, 買左大波而家好撚後悔

今日美職買角細真係贏到開巷

明尼咁快換人

一入就幾分鐘nba

miniso開到12c up派100

Ok

廢城守得幾好

買客Fg 信者得救

nyc 00 100%

碧咸隊開未

紅牛cup未

Miniso唔刷角點贏踢

垃圾紅牛
7.5點叫

紅牛唔刷就唔好諗住追和

紅牛入波啦 2.5b

紐約城入波啦

仲未開

明尼蘇達聯 0-1 皇家鹽湖城

明尼蘇0-1

炸完都係客入

明尼快追和

紅牛2.5細 羅湖城受讓半一 頂實

紐約紅牛 0-2 費城聯

紅牛冇角

又炸

羅湖城炸

屌 又炸羅湖城

球證買重明尼喎

0:2

又入

究竟有無入

炸走左半大

羅湖炸定入

nyc 14射0goal

開未呀 屌 不如斬啦 哂時間
又delay 九點

明尼和啦屌你

頭先明蘇個龍on99個球又唔睇var

抵能死啦 唔刷角fake兩球

廢城聯咪撚再入

屌你老母 炸兩球 3.5b呀仆街 中3.5b 派 10 1 1000 限頭20個

唉屌你老母有正氣老西唔買走去買塞維

紅牛2.5b
明尼蘇 半細全細

紅牛7.5都開唔到

紐約城一球都冇？

nyc斷了

避撚左但買左3.5細西 即場 屌佢

又同路 輸錢算

半大慘死

邊有越

原來是你...

狗會精選無角球

nyc 有2.5大3個500

明尼快和

費城明明唔弱點解成日都有受讓買

dc俾nyc入啦仆街...

紅牛2.5細

紐約城入球啦

紅牛6.5 7.5....

咁多場唔買 一買就買左場delay波

國際體育智 屌你咩 一日比人絕殺2次 斷兩條3x1

明尼10.5苦主有無

nyc做咩 撳屌唔識入

鹽湖大波已死

紅牛好絕 半3c全4c

宜家0:0?

真係逼害

明尼路串左nyc win

不如dc入先 咁先叫到1:2

1

紐約紅牛 0-3 費城聯